[理性討論]如何擊潰警隊

假設有間女名校,出名校風純撲,畢業後個個都位高權重
幼兒園幼稚園小學生從小俾灌輸佢係好學校,形象漸漸喺社會大眾入面扎根

點知22年前,入面好多學生都去咗做雞
到底有咩辦法令人知佢嘅真面目呢?

Option 1: 講真相
正式宣佈全校都係雞

Option2: 智取
話大部分都係好學生,不過唔知點解有幾個去咗做雞

Option2 比option1 更有效
原因係公眾對間名校嘅印象根深蹄故
你話佢全部係雞實在太難令人接受
潛意識會覺得有人誣陷間學校
再者呢個論調太易反駁
只要校長拎一個仲係處嘅學生出嚟
Option 1 就變咗大話

相反,option 2 先係長遠嘅解決方法
其實名校有一個人做雞都已經好轟動
足以該變大眾對佢嘅印象
加上"害群之馬"論並無違反公眾對學校嘅認知
佢哋只會覺得間學校係慢慢變壞
唔會潛意識反對指出有問題嘅人
同時,校長必需證實大部分學生係處
先反駁到個指控

你係校長,你又會驚option 1 定option 2 多啲?

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

Push